You are not alone and you’ll never walk alone

香港人
而家未必係最壞時候
更差嘅將來可能會使我哋陷入最深淵嘅黑暗
面對各種不確定性同不安可能會令我哋感到無力同絕望
即使如此 希望大家都唔好放棄
唔好忘記我嘅點樣由過去走到現在
唔好放棄最初嘅想法
同路人
請保留呢一份意志
唔好放棄信念
未來雖遙遠但廣大
願大家可以喺廣闊嘅未來相見

You Are Not Alone and You’ll Never Walk Alone